決定放棄留守高登 加入LIHKG既入一入黎

死撚走啦仆街